{"vehicle":{"id":483107,"normalizedDealerId":302,"dealerId":302,"dealerName":"QUADIS Motorsol VW","vogestId":1317,"fullname":"Volkswagen Comerciales Transporter Furg\u00f3n Corto TN 2.0 TDI 81kW (110CV)","makeId":999,"make":"Volkswagen Comerciales","makeCard":"Volkswagen","model":"Transporter","modeloId":49,"version":"Furg\u00f3n Corto TN 2.0 TDI 81kW (110CV)","slug":"\/furgonetas-ocasion\/volkswagen-comerciales\/transporter\/transporter-furgon-corto-tn-20-tdi-81kw-110cv\/483107","imageUrl":"https:\/\/quadis.s3.amazonaws.com\/GestorQuadis\/Vehiculos\/Volkswagen%20Comerciales_Transporter_Furg%C3%B3n%20Corto%20TN%202.0%20TDI%2081kW%20%28110CV%29_483107\/1.jpeg","segment":"van","kilometers":"29.897","doors":4,"seats":3,"height":"1.990","length":"4.904","width":"1.904","weight":"1.906","boot":0,"cylinders":4,"emissions":197,"engineCapacity":1968,"maximumSpeed":164,"power":"81","powerCV":110,"warranty":12,"description":"<b class=\"description-text\">La Volkswagen Transporter: tu aliado perfecto para el trabajo diario<\/b>\n\nLa Volkswagen Transporter Furg\u00f3n Corto TN 2.0 TDI es un veh\u00edculo comercial dise\u00f1ado para satisfacer las necesidades de profesionales y empresas que buscan eficiencia y fiabilidad. Este modelo se destaca por su versatilidad y capacidad de carga, ideal para el transporte de mercanc\u00edas en entornos urbanos y suburbanos.\n\n<b>Especificaciones t\u00e9cnicas motor rendimiento y dimensiones<\/b>\n\nBajo el cap\u00f3, encontramos un motor di\u00e9sel de 2.0 litros que desarrolla 110 CV de potencia, ofreciendo un equilibrio entre rendimiento y econom\u00eda. La transmisi\u00f3n manual y la tracci\u00f3n delantera proporcionan un control preciso y una conducci\u00f3n eficiente, con un consumo medio de 6,9 litros por cada 100 kil\u00f3metros.\n\n<b>Equipamiento interior y exterior destacado<\/b>\n\nEl interior de la Transporter est\u00e1 dise\u00f1ado pensando en la funcionalidad, con espacio para tres ocupantes y cuatro puertas que facilitan el acceso. Su configuraci\u00f3n de furg\u00f3n ofrece un amplio espacio de carga, adaptable a diversas necesidades profesionales.\n\n<b>Capacidades de seguridad y tecnolog\u00eda a bordo<\/b>\n\nEs importante se\u00f1alar que, la Transporter incorpora los sistemas necesarios para garantizar una conducci\u00f3n segura y eficiente en el d\u00eda a d\u00eda laboral.\n\n\u00bfListo para llevar tu negocio al siguiente nivel? Visita tu concesionario QUADIS m\u00e1s cercano y descubre c\u00f3mo la Volkswagen Transporter puede impulsar tu productividad. Nuestros asesores estar\u00e1n encantados de mostrarte todas las posibilidades que este vers\u00e1til veh\u00edculo comercial puede ofrecerte.","description2":"Equipamiento aicional:\nAcabado DEEP OCEAN\n110CV \/ 81 KW.\n Precio al contado aut\u00f3nomo\/empresa: 27.990\u20ac.\nPrecio financiando aut\u00f3nomo\/empresa: 26.590\u20ac.\nR\u00e9gimen general de IVA 21%, deducible para aut\u00f3nomo o empresa.\nCambio de nombre incluido en el precio.\nImporte m\u00ednimo a financiar: 20.000 \u20ac en 84 meses.\nOferta vigente hasta 30 de junio de 2025, fin de campa\u00f1a o de existencia.\nEl equipamiento es el indicado en este veh\u00edculo salvo error tipogr\u00e1fico.","registrationPlate":"8733MHV","chassisNumber":"WV1ZZZ7H8PX039424","environmentalLabel":"environmental-C","color":"Deep Ocean","fuel":"Di\u00e9sel","type":{"id":4,"name":"De ocasi\u00f3n"},"driveTrain":"Delantera","transmission":"Manual","year":2023,"price":"27.990","previousPrice":"0","financedPrice":"26.590","saving":"-26.590","discount":0,"consumption":6.9,"acceleration":0,"availability":"Disponible","financialInformation":{"monthlyPayment":"375","descriptionMonthlyPayment":"Descuento de 1.400 \u20ac ya aplicado al PVP del veh\u00edculo, sujeto siempre a contrataci\u00f3n y aprobaci\u00f3n del cr\u00e9dito a trav\u00e9s de VW Financial Services.\nEntrada 6.590 \u20ac. Plazo en 84 meses. Cuota  374.1\u20ac. Comisi\u00f3n de apertura y protecci\u00f3n de cr\u00e9dito incluidos en la financiaci\u00f3n.\nConsultar el mantenimiento durante 24 meses o 40.000 km ( con 15.000 km\/a\u00f1o ) i seguro a todo riesgo con franquicia de 300 \u20ac a tallers VW el primer a\u00f1o financiando con VW.\nTodos los veh\u00edculos han seguido un proceso estricto de higienizaci\u00f3n con ozono.","deposit":6590,"finalPayment":0,"tin":8.95,"tae":10.52,"financingMonths":84,"financingKmsPerYear":"0"},"images":["https:\/\/quadis.s3.amazonaws.com\/GestorQuadis\/Vehiculos\/Volkswagen%20Comerciales_Transporter_Furg%C3%B3n%20Corto%20TN%202.0%20TDI%2081kW%20%28110CV%29_483107\/1.jpeg","https:\/\/quadis.s3.amazonaws.com\/GestorQuadis\/Vehiculos\/Volkswagen%20Comerciales_Transporter_Furg%C3%B3n%20Corto%20TN%202.0%20TDI%2081kW%20%28110CV%29_483107\/2.jpeg","https:\/\/quadis.s3.amazonaws.com\/GestorQuadis\/Vehiculos\/Volkswagen%20Comerciales_Transporter_Furg%C3%B3n%20Corto%20TN%202.0%20TDI%2081kW%20%28110CV%29_483107\/3.jpeg","https:\/\/quadis.s3.amazonaws.com\/GestorQuadis\/Vehiculos\/Volkswagen%20Comerciales_Transporter_Furg%C3%B3n%20Corto%20TN%202.0%20TDI%2081kW%20%28110CV%29_483107\/4.jpeg","https:\/\/quadis.s3.amazonaws.com\/GestorQuadis\/Vehiculos\/Volkswagen%20Comerciales_Transporter_Furg%C3%B3n%20Corto%20TN%202.0%20TDI%2081kW%20%28110CV%29_483107\/5.jpeg","https:\/\/quadis.s3.amazonaws.com\/GestorQuadis\/Vehiculos\/Volkswagen%20Comerciales_Transporter_Furg%C3%B3n%20Corto%20TN%202.0%20TDI%2081kW%20%28110CV%29_483107\/6.jpeg","https:\/\/quadis.s3.amazonaws.com\/GestorQuadis\/Vehiculos\/Volkswagen%20Comerciales_Transporter_Furg%C3%B3n%20Corto%20TN%202.0%20TDI%2081kW%20%28110CV%29_483107\/7.jpeg","https:\/\/quadis.s3.amazonaws.com\/GestorQuadis\/Vehiculos\/Volkswagen%20Comerciales_Transporter_Furg%C3%B3n%20Corto%20TN%202.0%20TDI%2081kW%20%28110CV%29_483107\/8.jpeg","https:\/\/quadis.s3.amazonaws.com\/GestorQuadis\/Vehiculos\/Volkswagen%20Comerciales_Transporter_Furg%C3%B3n%20Corto%20TN%202.0%20TDI%2081kW%20%28110CV%29_483107\/9.jpeg"],"equipment":["Cuatro altavoces","Equipo de audio con radio AM\/FM, RDS, radio digital y pantalla t\u00e1ctil pantalla a color","Toma\/s de 12v en los asientos delanteros","Cuatro frenos de disco siendo cuatro ventilados","ABS","Paragolpes delantero y trasero en negro\/gris (no pintado)","Dimensiones zona de carga: 2.572 mm de longitud, 1.700 mm de anchura, 1.244 mm de anchura entre pasos de rueda, 1.410 mm de altura, 568 mm de altura hasta el nivel de la carga, 5.800 litros de carga y propia del fabricante","Acceso a la zona de carga por: Puerta trasera lado pasajero de tipo deslizante 1.017 mm de ancho, 1.282 mm de alto y 0 grados de \u00e1ngulo de apertura, acceso a la zona de carga por: Puerta posterior de tipo giratoria de doble hoja 1.473 mm de ancho, 1.299 mm de alto y 180 grados de \u00e1ngulo de apertura","Tracci\u00f3n delantera","Control electr\u00f3nico de tracci\u00f3n","Tablero de instrumentos anal\u00f3gico con TFT","Testigo de cinturones ( uno )","Tapizado del suelo: habit\u00e1culo en pl\u00e1stico o goma","Guarnecido de los laterales del maletero con metal parcialmente visible en tablero, cart\u00f3n o similar","Faros con lente de superficie compleja, bombilla hal\u00f3gena y luz larga con bombilla hal\u00f3gena","Regulaci\u00f3n de los faros con ajuste de altura manual","Luces antiniebla delanteras","Encendido diurno autom\u00e1tico","Mampara de panel s\u00f3lido con ventana de ancho completo y altura completa","Sujeci\u00f3n de carga con ganchos","Cierre centralizado con mando a distancia y contr\u00f3l de los elevalunas","Airbag frontal del conductor, airbag frontal del acompa\u00f1ante desconectable","Tres reposacabezas en asientos delanteros ajustables en altura","Cintur\u00f3n de seguridad delantero en asiento conductor y ajustable en altura con pretensores, cintur\u00f3n de seguridad delantero en asiento acompa\u00f1ante y ajustable en altura con pretensores, cintur\u00f3n de seguridad delantero en asiento central","Asientos de tela (material principal) y de tela (material secundario)","Apoyabrazos central delantero","Asiento delantero del conductor individual, ajuste longitudinal manual, ajuste manual en altura y ajuste lumbar manual con ajuste manual del respaldo, asiento delantero del acompa\u00f1ante tipo banco y ajuste longitudinal manual con ajuste manual del respaldo, asiento delantero central tipo banco","Volante en material pl\u00e1stico ajustable en altura y en profundidad","Direcci\u00f3n asistida","Guantera","Sujetavasos en los asientos delanteros","Suspensi\u00f3n delantera tipo McPherson o similar con barra estabilizadora mediante muelle helicoidal con ruedas independientes, suspensi\u00f3n trasera de brazos tirados longitudinales con barra estabilizadora mediante muelle helicoidal con ruedas independientes","Sistema de ventilaci\u00f3n con filtro de p\u00f3len calefacci\u00f3n del motor","Aire acondicionado de semi-autom\u00e1tico","Retrovisor exterior del conductor y acompa\u00f1ante con ajuste el\u00e9ctrico desempa\u00f1able","Limpiaparabrisas delantero con intermitencia variable","Elevalunas el\u00e9ctricos delanteros con dos de ellos de un solo toque","Consola en el suelo, consola parcial en el techo","Control de estabilidad","Sistema de servofreno de emergencia","Filtro de part\u00edculas","Equipo reparaci\u00f3n neum\u00e1ticos","Encendido autom\u00e1tico luces emergencia","Sistema de alarma de colisi\u00f3n: activa las luces de freno con asistencia de frenado","Bluetooth","Start\/Stop parada y arranque autom\u00e1tico","Conexi\u00f3n para: USB delantero, 2 y 0","Motor de combusti\u00f3n","Pantalla multifunci\u00f3n t\u00e1ctil de 6,50 \" Salpicadero central 1 y 16,5","Recuperaci\u00f3n de la energ\u00eda motor","Primer eje trasero","Reducci\u00f3n catal\u00edtica selectiva","Mampara de protecci\u00f3n de altura completa y anchura completa","Control de Apps","Sistema de frenado anti-multicolisi\u00f3n","Dos airbags","Sistema el\u00e9ctrico 12","Llamada de emergenciaLlamada de emergencia","Puerto de carga USB delantero","Tracci\u00f3n delantera","Luces antiniebla delanteras","Encendido diurno autom\u00e1tico","Cintur\u00f3n de seguridad delantero en asiento conductor y ajustable en altura con pretensores, cintur\u00f3n de seguridad delantero en asiento acompa\u00f1ante y ajustable en altura con pretensores, cintur\u00f3n de seguridad delantero en asiento central","Direcci\u00f3n asistida","Guantera"],"tags":["entrega"],"pricesRenting":[],"category":{"id":99,"name":"No-Info"},"engines":[],"fuels":[],"catalog":"","video":"","imagesExt":[],"imagesInt":[],"range":0,"modelId":49,"ulrWhatsappUrl":"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=+34930452274&text=Hola,+me+interesa+este+anuncio+https:\/\/www.quadis.es\/furgonetas-ocasion\/volkswagen-comerciales\/transporter\/transporter-furgon-corto-tn-20-tdi-81kw-110cv\/483107","extraDescription":"","vsbWip":"Ref. 2292297","vatIncluded":false,"isCar":0,"isMotorcycle":0,"isVan":1,"isTruck":0,"isMotorflash":false,"email":"quadisserviceform@qonecta.com"}}